---
title: Update naskah rubrik Jejak
date: 2012-01-04
categories:
- laporan
- LenteraTimur.com
layout: laporancmb
---

**Tujuan** : Update naskah rubrik Jejak, "Samin dan Pembangkangan" (Kontributor - Darmo Subekti)

**Lokasi** : Sekretariat Lentera Timur

**Alamat** : Jalan Sawo Manila No. 10 Pasar Minggu, Jakarta Selatan

**Jam** : 

**Hadir** : 

**Ringkasan** : 
* Naskah dapat dibaca [di sini](http://www.lenteratimur.com/2012/01/samin-dan-pembangkangan/)
